老衲特登唔射鳩個太陽就係想懲佛你班垃圾Xianggang人

你老母係雞

勸你返去望下家母 比幾廿個輪緊

老冇認同

都叫左唔好煲納架啦

老衲牌太陽能電池能源組合，實冇揀錯!

天氣越寒冷 樓主越強大

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？
[url]